情侶租屋問題

大家90後 人工加埋4萬左右
住得唔近小時間見 為左私人空間租屋係咪唔化算 未諗同居只係可能一星期去幾日
有無租緊屋嘅人分享下
依家香港儲幾多錢都無可能買樓。。。。

老實講
見得太多唔一定好

本身唔洗俾家用？

我都覺 尤其男仔好易見得多無新鮮感
但依家大家翻工時間轉左 好少時間見面

要啊唔記得講 我地每月都俾幾千 計翻日常開支其實如果租屋一定有壓力
但依家香港好灰都唔知儲錢將來會點

一齊咗幾耐

一星期去幾日係過夜定點不如租酒店仲好，租屋既支出遠比想像中大

仲要儲筆錢應急呢
出嚟住樣樣都係錢
除咗租金水電日常用品
好多雜費要俾

仲後生儲番啲錢先啦
依家唔用
將來組織家庭都要用啦

你地假日一齊去住下酒店，去下度假屋個啲仲好

不如星期五六日住兩晚酒店仲平過租
依家啲酒店三四百一晚

唔使咁灰wo 趁依家後生未婚儲多幾年錢先啦 未婚就租樓咁以後就好難儲夠首期買樓

咪又分手

利申過來人

宜家酒店平，仲包埋水電清潔同套

加埋先四萬就唔好租啦

唔好制

一齊左幾耐

其實都係想扑野姐，Book酒店啦 巴打

幾多先好租?

我都明 只係有時候想有d家嘅感覺因爲佢輪班 大家見面時間難就 成日ff將來有自己屋企就可以等佢放工

2年半 但大家又未話到結婚年紀

有結婚打算可以 反正婚前試同居幾重要

我見d租屋網最平屈就唐樓六千幾有交易 但我知加水電裝修就好大筆錢
如果儲首期我諗有排都追唔上

比錢人供樓?

一定會因為錢而嗌交
2個搵4萬 仲要比家用 唔建議搬岀去住啦
學其他巴打講 Book幾晚酒店住吓仲好 個個星期唔同酒店 新鮮感都大d

唐樓六千幾好撚細

建議同人夾租，搵一間屋有三間房
搵個大概萬一蚊租既唐樓，應該有五百幾六百呎，租金分三份，每間房大約三、四千，水電上網家具果d 三間房一齊分擔會好舒服。

同埋有時無聊可以係廳同Flat mate吹下水，一齊食下野。

好過你六千幾蚊租個位只可以訓沖涼既百一呎劏房。